要求民陣再黎一次大遊行譴責黑警，肯定超過二百萬人!!

仲要唔申請不反對通知書

我敢講三百萬人 不解釋

我覺得可以一試

和理非係時候出場